Facebook收一個讚挨一拳！ 妙齡妻慘遭妒夫打到面目全非

〔即時新聞／綜合報導〕巴拉圭一名21歲人妻奧媞芶札（Adolfina Camelli Ortigoza），只要個人臉書照片有人按讚，32歲丈夫賈勒亞諾（Pedro Heriberto Galeano）就會打翻醋罈子動手，一個讚就打一次，害她整張臉腫成豬頭，嘴破齒斷。

綜合媒體報導，賈勒亞諾似乎疑心病很重，一見有人按妻子臉書讚或留言，就會瞬間抓狂，認為兩人「有染」，痛毆奧媞芶札洩憤，更駭人的是，賈勒亞諾還逼迫妻子交出帳號密碼，假藉其名義繼續貼照發文，獲讚後又拳打腳踢，導致妻子全身上下傷痕累累，甚至一聽到電子載具傳來通知用戶有新訊息的「叮咚」聲，就會不自覺顫抖。

報導指出，賈勒亞諾怕鄰居聽見妻子的哀嚎聲，施虐前還特地拿塊布塞進對方嘴裡，並長期監禁她，讓她無法向外求援。所幸賈父得知後，「大義滅親」趕緊報警處理，成功救出乖媳婦，可惜原本清純可人的女子，如今卻被「毀容」，醜到連自己照鏡子都認不出來，未來還得進行臉部重建手術。事後賈勒亞諾被依謀殺、剝奪人身自由等罪起訴，一旦罪刑確定，恐面臨30年有期徒刑。

0個like

100個like

還原靚靚拳

。。。

又係張敬軒

擺明做鳩自己老婆

日本土偶

打到變欣宜

難道愛愛愛愛 我對愛情已死心
貪高興好心敷衍 一下卻逼真的親吻
我們這結局太不堪 分不出真假的愛恨

無謂愛愛愛愛 愛太過動魄驚心
我估錯這個世界 得到教訓
怎相信人 命中怎麼愛著你為人